做愛嗰陣成日甩套

女朋友個閪太緊了
夾到甩咗

係你條撚太細呀戇鳩仔!

秒

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

緊嘅最多咪磨爛套 , 甩就肯定係鬆啦

變左屌膠袋

幼得濟囉

牙籤仔

用保鮮紙包浸啦

攝d報紙入去迫實佢啦，下下甩袋真係俾人笑呀

牙籤仔學咩人買大碼姐